居武漢既香港大肚婆好可憐，係時候包機接佢返香港了

真係好可憐，有冇連登仔眼濕濕？

係嗰到生，做埋大陸人，plz

講科學
就係武漢原地生
唔好移動佢

回家了

大陸唔會比佢返

佢俾人捉上去？

支持鑽石公主號上去接佢地